<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillongn7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中西雅乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/10/12/n2293995.md#1" target="_blank">古筝在中国历代的演变及发展</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/10/12/n2293995.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/10/810120047101974-320x200.jpg" align ="left"></a>筝发展到汉代已出现了转调，候瑾在《筝赋》中记有：“于是急弦促柱，变调改曲。”是采移动筝柱来转调的。十三弦筝，在隋代就已流行，隋文帝开皇雅 乐中首见载有十三弦筝的使用......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年10月13日 1:50 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/17/n2266536.md#1" target="_blank">旷世的天音 神韵艺术团的音乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/17/n2266536.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/09/809170707321813-320x200.jpg" align ="left"></a>“静心聆听神韵乐团的现场演奏，像是几百种乐器的组合，简直就是浑然天成，好多佛国世界的乐器是人世间从未见过的。像在晚会现场明明没有编钟，可在乐器的交响中，分明就有编钟的乐声……”一位从事佛教音乐及艺术研究二十多年的佛学法师在连续看完十一场神韵晚会后，这样娓娓道来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月17日 9:13 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/24/n2239543.md#1" target="_blank">世界民谣(28)梭罗河畔</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/24/n2239543.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/08/808240115581974-320x200.jpg" align ="left"></a>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月31日 6:07 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/7/26/n2205371.md#1" target="_blank">孔子面对困境依然弹琴唱歌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/7/26/n2205371.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/07/807260356581974-320x200.jpg" align ="left"></a>孔子循香味而行，在幽谷的深处发现了一片兰花，她们天姿神韵，端庄素雅，生长在这里，不为人所知，不为人所赞，却默默的芳香四溢。孔子对学生们说：“兰花在深谷之中，不以无人而不芳，任何环境中不改变其节，像君子一样清正、坚强和高洁，她们是真正的君子！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月16日 1:27 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/5/n2216850.md#1" target="_blank">筝曲改编：思想起</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/5/n2216850.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/08/808042213341974-320x200.jpg" align ="left"></a>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月09日 11:09 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/3/n2214801.md#1" target="_blank">世界民谣(26)卡布利岛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/3/n2214801.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/08/808030310151974-320x200.jpg" align ="left"></a>那令人留恋的卡布利呀　那令人陶醉的景色多美　放眼望去到处是一片碧绿　我始终也未能忘怀你　......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月03日 4:04 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/7/26/n2205175.md#1" target="_blank">小提琴大赛系列报导：小提琴之王帕格尼尼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/7/26/n2205175.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/07/807252249401121-320x200.jpg" align ="left"></a>编辑按：新唐人电视台主办的“全世界华人小提琴大赛”于7月25日在纽约举行了初赛，27日的决赛曲目将从帕格尼尼和维尼尔夫斯基的作品中选取。本文为读者介绍有“小提琴之王”称号的帕格尼尼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年07月26日 11:16 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/10/12/n2293977.md#1" target="_blank">深刻表现中国传统文化的乐器──古琴</a><br></h3>由于古琴长期受到文人气息的薰染，古琴音乐已建立起自己一套完整的美学、乐律、记谱法、演奏技法以及指法等体系，故历来有琴道或琴学之称，因此，古琴音乐比起其他中国乐器较深地体现了中国传统文化的哲学观念与审美情趣；在意境与韵味的呈现、古朴典雅与清渺悠远的精神境界方面，更有其独到之处。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年10月12日 1:20 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/10/6/n2287308.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】出水莲</a><br></h3>客家音乐又称“汉乐”、“汉调”或“中州古调”，是我国古老的民间乐种之一。传统汉乐包括“中军班音乐”、“庙堂音乐”、“舞台音乐”以及“八音音乐”等锣鼓吹、弦索和中军班这样合奏与吹打的形式，也有只用筝、琵琶和椰胡三件乐器来演奏像“丝弦音乐”这类的清乐，客家筝亦由此而来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年10月09日 9:23 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/10/6/n2287335.md#1" target="_blank">二胡在各朝代的发展</a><br></h3>十三、十四世纪时，胡琴类乐器在各地流行，从明代《麟唐秋宴图》卷中所使用的胡琴来看，已经是卷颈龙首、马尾琴弓并使用千斤，与今天的二胡形制已很相近了。明清以来，随着各种地方戏曲的发展，胡琴除了被广泛用於戏曲、曲艺音乐及江南民间小戏的伴奏之外，亦用于小型合奏及江南丝竹等器乐合奏。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年10月06日 3:50 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/30/n2281351.md#1" target="_blank">世界民谣(29-1)老黑爵</a><br></h3>“老黑爵”是他“晚年”只身在纽约潦倒时期的作品，旋律缓慢，也反映了他笼罩在贫困下的阴影。当时美国南北战争一触即发，“老黑爵”十足反映出弱势贱民的悲歌，后来它更成为后来南北战争期间黑奴的精神支柱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年10月05日 4:15 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/10/2/n2283270.md#1" target="_blank">一个甘愿流浪生活的小提琴手</a><br></h3>有人说，做什么不重要。你能做出什么最重要！曾是个医生的周卫国收到国家知识产权局的专利受理通知书，他发明的用于演出的多功能数码小提琴得到初步认可。医生怎么会发明多功能数码小提琴呢？55岁的周卫国为了音乐寻梦23年，23年前，他不顾家人反对，独自扛着一把小提琴开始走南闯北的流浪生活。23年来，他吃尽苦头，甚至一度沦落在街头卖艺，始终没想过放弃。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年10月02日 12:56 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/28/n2278673.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】板头曲“陈杏元落院”</a><br></h3>这首乐曲的内容取材于与戏曲同名的古典小说《二度梅》，描写唐德宗时，忠臣梅伯高一家为奸相卢杞所害，仅梅伯高之子良玉只身逃出，改名喜童，在已被罢官的前史部尚书陈日昇家当园丁。腊月初二，梅奎忌日，梅花盛开，日昇偕妻、子（春生）、女（杏元）摆案祭梅时，风雨打落梅花，杏元、良玉哭跪求神，败梅重开。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月30日 1:16 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/21/n2270699.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】板头曲“苏武思乡”</a><br></h3>本曲是板头曲中流传较广的乐曲之一，取材于汉朝苏武出始匈奴，被扣留十九年，始终坚定不屈、忠贞不移的著名故事。乐曲内容刻画苏武在塞外的艰苦生活，牧羊北国十九年，历尽千辛万苦，始终坚定不屈；乐曲除了表现其高尚不屈的节操，并寄寓深沉强烈的爱国情怀。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月24日 12:51 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/20/n2269918.md#1" target="_blank">民族音乐的导师黄友棣</a><br></h3>“骂我最容易了，我从来没作过交响乐。”终身致力于民族乐曲的黄友棣教授如此调侃自己。这位小学音乐课本就出现的作曲者，您一定不陌生。您会唱“杜鹃花”吗？“淡淡的三月天，杜鹃花开在山坡上，杜鹃花开在小溪旁…”对了，就是这一首歌的作曲者。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月21日 5:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/20/n2269745.md#1" target="_blank">法国图书馆发现莫扎特未知作品</a><br></h3>(大纪元记者林秀璟编译报导)法国西部南特(Nantes)的一座图书馆内，近日发现一件莫扎特不为人知的作品手稿。该手稿完成于18世纪，整件作品尚未完成，但手迹稿清晰可辨，被视为重要的发现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月20日 12:36 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/16/n2264969.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】文曲“高山流水”</a><br></h3>这首优秀的传统筝曲‘高山流水’，是首描绘写意的作品，音韵铿锵古朴，借景抒情，据传是以俞伯牙与钟子期结为知音的故事为背景，与古琴曲‘高山流水’在曲调上毫无共同之处，只是同名异曲而已。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月17日 8:07 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/29/n2245211.md#1" target="_blank">古典音乐史上的巨匠萧邦</a><br></h3>在诉说爱与思慕的作品中，萧邦仍信守内在理性的制约，乐章淡雅而内敛，喜悦却不渲染，沉郁而不忧伤。相较于其他浪漫派音乐，萧邦的创作多了几许深度和力量，敲动人心灵最深处。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月15日 8:17 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/12/n2260450.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】武曲“将军令”</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月12日 10:17 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/29/n2245216.md#1" target="_blank">古典音乐史上的巨匠贝多芬</a><br></h3>“乐圣”贝多芬继巴哈、莫札特之后，又一让世人惊艳的古典音乐家。在他的作品中，不时可以感受到贝多芬对于万物苍生的悲悯和体恤，展现出对人类超越种族、民族的爱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月08日 11:23 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/9/4/n2251981.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】四段曲</a><br></h3>这四曲都可以单独演奏，但经常演奏的方式是将它们组合起来联奏；这类套曲最早是宫廷乐师们演奏时所使用的，曾以筝、琵琶、扬琴与奚琴等以合奏形式呈现。过去山东老艺人们在夏忙秋种之后，农闲时节，凑聚在一起，自弹自娱，一弹就是几天几夜，弹到兴浓处，便自然而然地合奏起来，称之为“对流水”或“碰八板”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月06日 1:21 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/25/n2240298.md#1" target="_blank">古典音乐史上的巨匠－－莫扎特</a><br></h3>“音乐神童”莫扎特从年幼时就展现惊人的音乐才华，源源不绝的创作灵感，不只让他在短短的三十五年生命中创作出六百二十五部作品，其纯善、纯美的音乐特质，就像和煦温暖的阳光，照亮世人的心房……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年09月01日 11:01 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/27/n2243091.md#1" target="_blank">【中国传统筝曲介绍】汉宫秋月</a><br></h3>此乐曲内容表达古代宫女寂寞、哀怨之情，运用了揉、吟、滑、按等技巧，风格纯朴古雅，表达出一种无可奈何、寂寥清冷的生命意境。作为山东筝的传统名曲，有人称它为曲中之王。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月27日 4:43 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/25/n2240296.md#1" target="_blank">古典音乐史上的巨匠巴哈</a><br></h3>巴哈的名字J.S.Bach与数字的关系就体现了某种天意……“音乐之父”巴哈的不凡仿佛是上天有意的安排。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月27日 7:53 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/14/n2228478.md#1" target="_blank">“钢琴诗人”萧邦  Frederic Francois Chopin (1810-1849)</a><br></h3>所有的贵族无不陶醉其中，他们深深爱上萧邦诗一般迷人的音乐，一夕之间，萧邦摇身成为巴黎上流社会的明星，巴黎的沙龙争相邀约演奏，不但成为沙龙的宠儿，贵族子弟都来拜师受教，他的荷包一下子满了起来，生活不再困顿了......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月20日 8:01 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/11/17/n1905109.md#1" target="_blank">药的祖先是音乐</a><br></h3>美好的音乐可以陶冶人的情操，净化人的心灵，给人以美妙的享受。但是您知道么，音乐产生之初是为了治病的。这一点可以追溯到仓颉造字， 因为药字是从乐字而来，乐在产生之初，是用来治病的，是药的祖先。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月17日 11:36 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/11/n2224913.md#1" target="_blank">世界民谣(27)凤阳花鼓</a><br></h3>说凤阳，道凤阳，凤阳本是好地方；自从出了个朱皇帝，十年倒有九年荒！大户人家卖骡马，小户人家卖儿郎，奴家没有儿郎卖，身背花鼓走四方。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月14日 8:20 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/8/5/n2216866.md#1" target="_blank">筝曲改编：六月茉莉</a><br></h3>......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月13日 7:20 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/1/1/n1961505.md#1" target="_blank">全心以音乐奉献于神——音乐之父：巴赫</a><br></h3>巴赫个性强烈，顽固绝不妥协，又勇猛于音乐创作，也许是这样的背后原因吧，这样的生命历程激出了强力的火花，创作了庞大而珍贵的旷世佳作。巴赫一生坚定信仰，永远满足于别人所给的，全心以音乐奉献于神，我们可以从他的作品的首尾看出，在他作曲前他会写“神助我”，曲末则写下“荣耀神”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年08月03日 3:14 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/7/27/n2206529.md#1" target="_blank">【古典天地】璀璨的小提琴</a><br></h3>众所周知的小提琴，在音乐上的地位相当显着。这个乐器从早期因外出演奏携带方便，广受意大利贵族的喜爱，到如今成为整个交响乐团不可或缺的灵魂角色，它的魅力到底在哪里呢？今天就让我们来认识一下这个“璀璨的小提琴”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2008年07月27日 10:30 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;8&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_8.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_8.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
